以色列將帶聖經、童書、獨立宣言上月球

以色列SpaceIL集團和以色列航太工業公司（Israel Aerospace Industries Ltd，IAI）合作的登月太空船「創世記號（Beresheet）」，預計2月13到15日左右將從美國佛羅里達州發射前往月球，而SpaceIL的科學家們準備了一個豐富的時空膠囊放上月球，裡面準備好了聖經、以色列國歌、童書等，希望外星人發現的時候會以這些角度看待以色列。

今年是美國太空人阿姆斯壯登月50週年紀念，國際上掀起了一股登月探測潮流，包括印度、中國和以色列都有計畫發射登月太空船，有趣的是，以色列的登月太空船除了一般的科學使命以外，SpaceIL集團還準備帶上月球的素材，包括了時空膠囊，主要內容為國家識別、文化資產兩大類別。

帶時空膠囊上月球，讓外星人了解以色列

這艘被命名為Beresheet（希伯來語中的Genesis）的登月太空船將運送到美國佛羅里達州，並藉著SpaceX Falcon 9火箭把它帶向太空，這艘太空船是以色列建國以來第一艘太空船。

根據以色列太空公司IAI的官方網站報導，Beresheet上的時空膠囊的外形像是一張DVD，將妥拉聖經（摩西五經），以色列國旗、國歌《Hatikvah》、以色列獨立宣言、猶太大屠殺倖存者的故事。在文化資產部分，將有27種語言的百科全書、以色列文學、童書、畫作、以色列的風景、以色列科技的展現等等。

SpaceIL首席執行長Ido Anteby表示，這是以色列登月的又一大步，將時空膠囊放入太空船，整個發射時序已準備的差不多了， SpaceIL和以色列航天局的工程師已完成了各種系統測試，再過幾週就將要發射，這將是一趟充滿創新與勇氣的旅程。

以色列航天局的太空部門經理Opher Doron 表示，Beresheet號將是第一個登月的非政府組織太空船（屬於SpaceIL財團）這點讓以色列感到自豪，而十幾年來重返月球一直是公眾感到興趣的話題，而國際強權對登月的動機多出於商業應用，而過去30年來累計的太空科技，在這次藉由開發Beresheet號使得獲取更多的知識，讓以色列的太空技術在全球名列前矛。

今年1月3日，中國發射「嫦娥4號」探測器完成人類首次太空船登陸月球背面，根據《BBC》的報導，中國預計在年底發射「嫦娥5號」將月球樣本採集回地球。印度的「Chandrayaan-2」太空船本來預計1月份發射，但後來印度官方表示，基於某種原因要再3個月才能發射。

外星人有dvd機？

畀造物者睇返佢本經做咩 交功課？

外星人同創世紀都幾大矛盾

成日提住大屠殺厭唔厭？喺人都要講一次，對外星人又要講

到底中共同以色列,

邊個提得最多 自己被人屠殺??

外星人嚟得月球都順便過埋地球啦

以色列而家係咪當月球係順豐櫃
等啲外星人隨時簽收唔駛阻地球人返工呀?

你肯定本經係造物者寫?

本經寫緊地球造物者
個造物者咪就係外星人

咁香港上月球會帶D咩

特區護照

淘寶野啦 香港人最鍾意

搶巴勒斯坦地好意思扮受害人

又嚟撩交嗌
巴勒斯坦人加入納粹黨屠殺猶太人㗎

不嬲都打打殺殺galah 又有宗教 又有其他國家影響

仲有耶路撒冷不應由回教徒管治

黃傘同埋港英旗